iTunes backup 真垃圾

又話備份損壞，無法回復備份
請問全能連登仔，有冇其他可靠方法備份？脷伸：冇俾錢買 iCloud

iFunbox

3GS個backup跟到今日
係2G-3GS中間d data嗰陣㩒錯洗走晒